解放軍假扮的救護車出動了

唔係扮，係以前政府買埋俾解放軍嘅

721

721
811

推721

讓路前望清楚車牌同入面d人

小心！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

應該係用黎救武警